幾時變左中秋都叫春？

都唔撚明咁多mk叫乜鳩
中秋同屋企人過有咩問題

我自己過咋
有得叫春?

中秋已變二號情人節

遲d端午都叫

淫慾兩團圓

除左清明我諗香港都冇乜節日班mk係唔叫春

清明都叫
今年清明又得自己一個
諗到都想嘔

好羨慕人哋有得同屋企人一家人食飯囉 屌得自己一個落樓下茶餐廳買頹飯

過節je，咪又係咁過